一個女仔做啲咩行為先算係對你有意思

如題

向你表白

性行為

痴女

張開腿

關心你
為你著想

流水

請我食米芝蓮三星

你哄埋佢會面紅

你在場佢講嘢個tone或者內容都會唔同咗

毒撚： 同我傾計

成日乘機抽你水

連登標準答案：幫你含

比你睇佢個收藏盒

上床你唔戴套佢話冇所謂

叫你上去佢屋企睇Netflix

上你屋企睇Netflix

跟蹤你

成日開啲無聊話題引你吹水

咁 你去call G 隻雞係咪對你有意思

無啦啦會望實你唔知做乜咁

同佢睇戲唔帶外套

佢係免費

食飯話你碟嘢/杯嘢飲睇落好味想試
肺炎期間唔好亂咁試人嘢啦

含/插 都唔代表對你有意思
純粹肉體發洩

會同你分享秘密

係咁同你講想生小朋友

你講啲爛gag就算你覺得好爛佢就笑到傻婆咁

同你行街痴得好埋

成日約你出街

試探咁問你有冇樓，有冇儲蓄，有冇計劃下自己未來
有，有意思
冇，冇意思

響個局入面你眼尾望到佢成日望住你 對上眼就縮開

摸佢個頭佢眼金金咁望住你

真心你會feel到 講嘢/wts會比較有內容有心思
唔係hea覆

大笑緊果陣無啦啦捉住你嚟笑

會記住你啲嘢

同我傾偈係因為佢鍾意我
唔同我傾偈係因為佢怕醜

成日望著你

點先知你唔在場個陣個女仔講野係點

玩true or dare，dare佢錫一個人果陣 次次都㨂你

收錢既點同

唔中意你唔會想幫你含 爽既又唔係佢

佢做親愛都幫人含 幫人含佢鍾意

可能係未知你在場嘅情況

肯俾你送奶茶去佢屋企

會飲你外賣送上佢屋企既珍珠奶茶

帶你去行海旁

咪撚再ff 直接問

你唔好冧了
除時你身邊一條女都無

Q手
樓上有巴打好多岩point

毒撚：望左我一眼

俾你喺床上面com被睇佢隻發光錶

好中

佢對住我笑呀

除褲露佢碌鳩畀你睇

有啲幫人含含到自己硬哂 點會唔爽

會陪你睇毒撚嘢

對住你笑

會同你單獨出街
（第一次唔計）

同你出街會化妝噴香水

點解個女仔成日同我傾電話傾5,6個鐘
又關心我
又講曬啲秘密俾我知
但係佢又話唔係鐘意我

每次網絡聊天，都會緊張到要去廁所沖一年涼。

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

喂屌我又係咁喎
仲要一開始就係咁講唔想拍拖
咁即係點
利申：對佢無意思

Real

會唔會係佢笑點低

講幾無聊既野佢都唔會hea覆

友達以上，戀人未滿

係我面前猝碟

會主動掂你

ons都有含啦

幫我含

帶住口罩有啲難睇到有無紅

對咗一秒眼

sp/ons都會含啦

中！

一大班人玩 笑嗰陣會望住你

打開個閪

Zip時間姐

2021年唔適用了

一路行過嚟一路滴水

即係應該要偷窺/跟蹤/偷聽佢

我都係講番之前嘅經驗
要戴口罩後已經冇再媾女

行遠啲都要陪你一齊返屋企

呢個堅

呢個又未必 如果一個女仔本身被動唔約人出街咁又另講

無啦啦on99咁笑
然後借d意咁撞你

可能係佢怕比你拒絕呢
無理由直接話鍾意你㗎嘛

同你講去痾屎

此post已完

珍
港女好現實

反而想知：
一件毒撚做啲咩行為算對你有意思

你老母都會關心你, 為你著想,,,,

個女仔係咪A0?

覺得你啱做fd
不過估你都聽唔入耳

唔係

當你係好朋友

我哋有共識做朋友
大家都覺得係戀人未滿
而且知道太多對方嘅秘密啦

同你生仔

秒覆wts,你問咩佢都話唔識

會成日send D 自拍相或 video 俾你

truth呀

垃圾低學歷又ff有女鍾意

幫你打飛機

試過 但之後俾人飛

唔介意同你上酒店

先唔講SP/FWB
做妓女嘅都唔會同恩客有感情啦

啲收兵娘娘最撚中意咁做兵仔唔好ff咁多

個個表現唔同
邊有標準

唯一肯定嘅係
當你覺得個女仔對你有好感嘅時候
9成9係你諗多咗
咁易讀心呀

我就係講緊啲啲女仔唔會對我做嘅行為

有你在場會特別活潑多嘢講
想吸引你注意

你叫佢嗰陣
佢回應你嘅反應
同回應其他人嘅反應會唔同

就算你只係唔小心割到手
佢都會好擔心望住你隻手

你冇意講一句你需要啲咩
佢都會記住 然後搵機會比你

響你面前咪笑點低

Ching你點解咁勁知道呢啲嘢

俾人飛姐係得過？

緊張你 你唔開心/整親會好擔心 心痛
同埋關心你
加埋會8卦有無其他女仔對你有意思

連你屎眼都奶埋

Wts 唔會秒回你
會隔一兩日先覆你
因為要好認真咁覆你
咁就知對你有意思

其實本身2年前識
之後斷咗聯絡
上年佢主動搵我表白
一齊無耐就俾佢飛我

斷左聯絡突然又搵翻你仲表白？
仲唔係當你水泡咩

唉 小弟經驗比較少

成件事唔覺得怪咩
斷左聯絡之後一搵你就係表白

成日叫你買嘢

呢啲唔係好多人都知㗎咩嘢

其實真係只係無聊搵水吹

ok

我就試過吞埋都唔係有意思

因為好耐冇拖拍 之前識嗰時對佢印象又幾好
所以當時都冇乜點理
依家學精咗喇

朋友都可以姐

免費先係最貴

係你面前屙屎

衝動是魔鬼

派你好人卡

例行公事

追撚含
仲要唔俾佢佢發嬲

同緊你傾計 對眼望住你 直頭想食左你咁

你揸波係你爽定條女爽？你有冇問過啲女含J佢自己爽唔爽？

反學成日坐你隔離

$250

sp唔同 想人幫你奶緊係要幫人含先

屌而家未扑過野都唔叫好朋友啦 你咩年代啊

唔算啦

我好多呢啲friend
一年講一次生日快樂呀新年快樂 之後就下年先再傾番計

咪FF咁多

咁都唔算
仲諗住講個肯定嘅出嚟
咁真係睇唔出喇

對我黎講 令到個女仔喊先算

母愛囉

我可以吊到佢喊

❤️your every posts

我個緊張到沖左三年
傻豬沖咁耐都有嘅

我試過同成班fd出去 成班人一笑嗰陣啲女全部都係望住我

我收開bikini pic
有次同個friend討論開 先知原來佢冇 屌佢老母轉頭同條女講 條女嬲撚咗

巴打係咪好靚仔 定on9仔

真？

除罩咪得

唔介意share一個餐
病咗會噓寒問暖
有唔開心第一時間會安慰

利申：曾經擁有

其實應該係因為得我一個男仔

下體會濕
一摷落去已經摸到濕晒

諗起都好笑

好多人見fd就like㗎啦(包括我）
呢個係毒撚一大錯覺嚟

吞埋精先算
AV女優都唔吞 條女吞

問你鍾唔鍾意食荷包蛋

不停搵你

比你屌

條撚咁污糟 點同

借啲2強吻我

唔係每個post都會ike囉其實
我個例子係好鍾意先會咁
fdzone就隔幾個post like一個
唔會願意咁明顯，搞到俾signal咁
btw我唔知點解我講自己意見都有負皮

我自己會，但未必個個會

1.主動申報自己做緊咩
2.不斷開topics (電影/寵物/日常生活喜好）
3.唔介意身體接觸（手腰膊頭）
4.因為其他女性的發脾氣/呷醋
5.你少左關心佢 而質問你點解唔理佢

肯口爆

唔係個個肯

同性朋友成日講
唔通變gay？

請你食飯

咪ff咁多啦

同你講早晨

係你面前撩頭髮 扭動腳踝

先入為主嘅想法。異性性器官本身就有好大吸引力。我幾條女都中意含，有幾次仲係冇沖凉，扑咗一陣佢突然主動跪低幇我含，我完全冇要求，我自己都覺得污糟。有機會你問多幾條女仔先落定論。

咪啫係暗示你唔好鍾意佢我都會咁講

個女仔係點識架？

同學仔黎

買奶茶送上你屋企

你比人中出, 佢幫你買事後丸

好似見到自己咁

因為你難過，會自己喊埋一份。

問啲平時唔問既問題

眼神接觸

隔一個月係咪結得婚

點抽法？有冇例子

回頭望我一眼再笑

除罩

記得你講過嘅嘢

可能係覺得你太on9 忍唔住笑

可能你奇怪呢
都會望實你

你唔好誤會啦

原來望實你都會俾人覺得對人有意思
死啦 有條仔個頭好柒 望咗佢勁耐
佢咪覺得我對佢有意思

追撚含